有冇人覺得sukiya難食？

牛肉薑味太重，燒肉又燶哂

唔燶嘅燒肉有咩好食......

係成舊黑炭嗰種

最憎食sukiya啲牛
成日覺得有陣臭味

同感

好撚好食wor
如果唔係要排咁耐隊
我一個禮拜食四餐都得

起碼好食過支野家

有保留

香港嗰間因為唔想排咁耐隊所以未食過
日本既話食過，覺得唔差
個人認為點都一定唔會衰過吉野家
佢開多d分店可能就會成日食

而家排隊係咪仲係咁多人？

得炸雞同鮮奶抹茶好食，但要食呢兩樣又唔會突登去sukiya

未試過

食飯時段仲係

依加無乜人

日本:松屋>sukiya

真心希望松屋來香港

嘔汁太鹹
食唔到牛味

玩命

啱 食過日本sukiya一次 以後唔會幫襯

又唔貴，想點？
樓主係咪想食返吉野家？我一定影你相

買牛汁加肥牛自己整

唔會食返吉仔啦，計落都成四年冇食過

唔明啲人仲要加牛汁係咩心態

你點知樓主唔係拎飯券入去食

燒肉好咸
越光米口感麻麻

我都覺松屋好食D，不過我驚佢嚟香港做唔到日本咁平。

但都應該唔會貴得去邊

松屋個泡菜燒牛五花飯勁撚柒正
話時話松屋係咪得水同湯飲?好似冇汽水

影相專家

日本唔興汽水，三間牛肉飯都無，香港有係就返香港人口味

飲開茶

巴西sukiya好食啲

好撚驚

D飯十級難食黎講
有100級

咁多負皮，係咪唔肯面對事實

想知依家仲多唔多人排？
好想試下 好耐冇食牛肉飯喇

其實真係唔好食
普通牛丼啲牛好老
唔中鍾意隻味偏甜

泡菜燒牛五花飯
我搵到初戀既感覺

咁柒多人 冇食過

好普通 自己整好過

係都幫襯加滕屋先

仲有asahi

開到吉野家咁既規模 仲要開廿四

呢個價錢算係咁啦

燒肉幾好食，普通牛飯就麻麻

淨係買過外賣，覺得比吉野家偏甜同重酒味

差很多，老實。

Ching識食

香港就未食過，日本就成日食
但好中意松屋 咖哩飯